【貴圈真亂】IG調情斷正 佐真奴摧毀車仔女職員與男友4年情

英國傳媒報道，車路士中場佐真奴費路被踢爆與球會一名貴賓廳女職員，透過instagram私訊調情，一手破壞對方跟男友的一段四年感情。

《太陽報》指，曾任鋼管舞孃的26歲車路士女員工艾莉莎，是一名意大利與斯里蘭卡混血兒，她因為工作關係認識了意大利國腳的佐真奴，並為對方擔任繙譯，兩人非常投契，艾莉莎的男友阿朗曉士更揭發他們透過IG調情。

「佐真奴摧毀了我的戀情，我不敢相信他竟然做出這種事情。」曉士說。「當艾莉莎越來越頻密地談到佐真奴，我就開始懷疑了。去年夏天，她告訴我要隨球會到日本，我就擔心他們會走得太近。艾莉莎回來後，我問她有發生過任何事，她說沒有。當時我還未知道有那些短訊的存在，但幾星期後我便看到了。」

身為阿仙奴球迷的曉士表示，原本打算跟艾莉莎到斯里蘭卡旅行，並向女友求婚，偏偏在出發前一晚發現對方出軌。曉士指，艾莉莎當晚回家後便把自己鎖在浴室內，並叫他走開。曉士說：「我走上床，聽到她的iPad在響，當我試圖關掉它時，我的世界就塌下了。我在instagram看到很多她與佐真奴短訊。再翻前一點，就見到佐真奴在日本時，曾叫她到其酒店房間。」

曉士又大爆佐真奴曾單刀直入，問艾莉莎喜歡「狂野」還是「浪漫」的性愛，女方回覆「狂野」之後，他真言「好」，並謂希望見到她喝醉的樣子，對話非常露骨。曉士即時質問艾莉莎，但對方只說哭着求他不要做任何事。曉士又指，兩人雖然如期出發到斯里蘭卡，但全程幾乎沒有交談，最終分手收場。

「他是車路士的副隊長，以住家男人的形象示人，但卻向我的前女友發出那些短訊。更糟的是，作為一個阿仙奴球迷，看到他在去年12月對我們的賽事上入球，並取得最後勝利，令我感到更加痛苦。」曉士補充說。28歲的佐真奴費路於2017年跟拍拖多年的女友娜塔莉亞結婚，並育有一對子女，但據報兩人已經分手。日前又有報道指，佐真奴已搭上影星祖迪羅的舊愛Catherine Harding，該名女歌手更已懷有他的骨肉。

舒服

阿仙奴球迷 +1

阿仙奴輸波仲心痛

作為一個阿仙奴球迷，看到他在去年12月對我們的賽事上入球，並取得最後勝利，令我感到更加痛苦。

我個ex都係咁

正義傳承

唔po圖

Catherine Harding

大美人？

身為阿仙奴球迷的曉士

咁睇好唔掂

幫人抖住對奶
古有泰利
今有佐真奴

抵死啦阿狗

女人湯圓

球場內外 阿狗都係車狗私家雞

球場內外都反阿

條友咁鍾意着人舊鞋

車仔傳奇名宿

對阿仙奴上演帽子戲法

佐仔可以令人好舒服

車仔傳統

做副隊食住職員先 坐正就食埋隊友妻